緊急！獨媒Deedee比狗兇

頭先睇live，見到獨媒deedee比狗凶
15:40 開始
大家幫手幫仔搵老豆啦！

咁撚串

推推推

屌你老母死黑警

推啊

死黑警

推

行得正企得正 做咩咁驚比人影

落單既記者會俾狗兇

727 728 打人合集

＂災後＂唔俾影

推爆佢，等佢老豆搵到仔

依家堆到你做明星

禍必及妻兒

警員? 公安係話?

推你老味啊

Push

推撚到佢地仆街

幫你夢想成真

老豆揾左仔未

格衰

死黑警冚家剷啦

推呀推